**Пример шифрованания и дешифрования методом RSA**
![rsa173.jpg](https://bitbucket.org/repo/ezBM8M/images/4022833988-rsa173.jpg)
Проект состоит из трех основных классов:
1.Main
2.Encrypt
3.Decrypt

**Main**
 В Main показан пример того, как запускать сам проект. И то, как вводить данные в эти классы

**Encrypt**
 Класс для шифрования. Используются основные математические методы связанные со степенями и модулями. Конечный результат выдается в методе encrypt.

**Decrypt**
 Класс для дешифрования. Тут активно используется класс BigInteger, который имеет свои отдельные методы для степеней и умножения.